[有圖] 呢個係咩牌子!!!

如題 個樣差唔多
最近見到呢個牌子有對白布鞋幾唔錯

Fred Perry

呀叔先著呢個牌子

台灣牌子, 掌生穀粒

Starfuck?

馬會

有冇搞撚柒錯 fred perry 都唔識

Fred perry

fat terry

綠色 中哂

留名笑

fit betty

咁都有得笑

正皮比你